行動post 去哂邊？

未來一個星期既行動你知唔知？
我碌哂成個熱門同吹水台都搵唔到
可唔可以積極討論返行動

唔止謝sir，連er er er sir都……